謝振中即刻入嚟！！！！！

出返去啦屌你老母

世世代代留係大灣區啦死狗仔

叫你老婆唔使坐移民監喇
直接留係大灣區陪你坐監啦牙中

訓醒嘅跟我一齊講

屌你老母謝振中

屌你呀謝狗蛇
死十次都唔夠呀你
屌你老母
得把臭口
廢物

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

其實佢知唔知比人搞緊

最好唔知 俾個驚喜佢